[長文] 因為發現男友睇TVB機場特警 我好似無法再相信佢

[請不要發到FB]

發現男友睇機場特警好心痛 覺得自己三年來都無了解到佢 自以為幸福

以前睇過一條街訪片問啲男仔手機係咪一定有個TVB Group 個個都答係
我果一刻好自豪心諗我男朋友就唔係呢一類人
但係到發現原來佢都有既時候
我就好似發現原來自己一直都活係自己幸福既幻境

我甚至唔敢同任何朋友講 因為我知道個個都會話
男人係會咁嫁啦
其實我都知 但係我竟然一直都覺得佢係唔同
我真係覺得自己好蠢好蠢

佢以前屋企上唔到網 成日都會呻load唔到YouTube
但係我竟然真係咁天真相信佢係睇youtube
於是一直幫佢幫搵啲無限data無限速既plan
其實有左網之後日日都睇myTVsuper 仲會dl落來珍藏
佢無登出我電腦 我見到record 係9am 1pm 6pm 9pm 1am
姐係基本上佢除左望下個股市 全部時間用曬來睇TVB
而係我一手成全 我真係覺得自己好蠢

岩岩一齊知道佢睇TVB講過有啲介意
佢同我講話佢只睇頭條新聞 因為覺得其他膠劇好核凸 睇都係刺激下
仲答應我話咁唔睇劇集 只係新聞類
咁我又真係一直都信
直到呢次係record 睇到 佢講既全部係假
佢仲會特登去search 多功能老婆 法証先鋒... 會下載
我睇到真係手都震
我以前成日幻想我地點樣相夫教子 但宜咩都唔敢再諗
我甚至唔知其實我地睇緊viuTV既時候佢諗緊咩

而且所有連登影視台無線post 都正評曬
所有東張西望偷影露宿者既post, 咩咩big big channel post 佢全部正評
我真係覺得自己好蠢 因為連連登AC 都係我幫佢開
而我又相信佢係單純同人討論點玩股票
如果有一日有人同我講佢偷cap世界零距離
以前我一定會撐佢唔會咁做
宜家我說服唔到自己

以前有次睇到佢同其他TVB毒撚講野係粗口橫飛
個語氣完全唔同 我從來都無聽過
(我地識左8年 一齊3年）
宜家諗番 會唔會果個先係真既佢 我一直都唔識既佢

好幸苦
我真係唔知點再信佢再面對佢
我唔想做一個咩都禁止佢既男朋友唔想check佢
但係經過呢一次真係唔知點行落去

其實佢對我真係好好
身邊既朋友全部都會話羨慕我個男朋友成日陪我
佢係教私人學生畫畫
我一放假佢一定調學生陪我 一有時間一定搵我食飯
甚至有一次我只係講過好悶 佢就取消星期日唯一既學生
話情願有多一日陪我互射
基本上放假我都懶得出街 佢就會來我樓下搵我
每日仲傾到一個鐘電話 佢每日都會講睡前故事哄我訓
我地仲一齊儲好多某個collection既震蛋
每隻都有個名係我地既小寶貝
我一直都會有啲小驕傲覺得係三年都keep到熱戀咁close
但點知 好似我其實只係活係自己世界

我地識左咁多年 一齊左唔算短
我無諗過佢會突然變得咁陌生咁遙遠
一段以為可以結婚既愛情
突然變到好似一切只係我既幻想

我真係好掙扎到底要唔要放棄呢段感情
講了解我 佢真係最了解既人
佢都好花心思時間係我身上
因為呢件事 一啲大家眼中全世界男人都會做既事而放棄
到底值唔值得

話情願多一日陪我互射

此post已完

咁你呢個男人又有冇tvb group呀

改得幾有心機

屌你老母 睇撚哂

我係做0...

互射